不同政黨2男議員 在議會廁所啪啪啪被抓包

不同政黨2男議員 在議會廁所啪啪啪被抓包

義大利兩名不同政黨的男議員，在議會廁所發生性關係，被其他使用廁所的人用手機拍下後曝光。

據《衛星通訊社》報導，義大利日報（il Giornale）記者劉易佐(Romana Liuzzo)指出，兩名國會議員，一名隸屬五星運動黨(Movimento Cinque Stelle），另一名議員則是北方聯盟黨(Lega Nord），他們在議會的廁所發生性關係，「我們都知道他們的名字」但是記者拒絕透露他們的身分，理由是他們擁有隱私權。

不過有媒體給出線索，稱這2人都是高大帥氣的男人。據悉，五星運動黨的領導人下令禁止任何黨員討論此事。（即時新聞中心／綜合報導）

係愛呀

估錯地方

等香港立法會版

片呢

梁君彥同梁國雄

邊個同慢必?

係愛啊

基佬全